沒事先班垃圾信徒去左邊 ？

唔係好撚串咩 ？

今年仲有五個月
五個月就會樓價跌